有冇墨西哥菜巴絲?

burrito

Tacos

巨西哥

墨西哥辣椒 Jalapeño

subway 我都必加啫甩篇奴

香港食d tacos太垃圾
好掛住Mexico果陣食嘅Tacos

好吸引呀

the one對面有
但好貴食唔起

......下喇篇奴

試咗, 唔好食

我覺得當佢地係小食就ok 正餐真係唔掂
太過熱氣乜都tacos

香港幾時開Taco Bell

不了

香港真係食唔返當地嘅味，
可能材料問題...
大部分都係美式

香港邊到有好食

right, should pronounce in spanish

早兩個禮拜係東京食左餐taco bell覺得還好
香港cali mex都食過一次, quesadilla

Nice

Guacamole

係cali-mex 食過hard shell taco覺得麻麻
但佢地個guacamole 正

推